點解美國會有選舉舞弊, 但係CANZUK就未有發生?

因為 鬼國共匪 諗住打敗佢心目中嘅敵人, 之後取代世界就輕而易舉?

係總統制嘅壞處?
因為目前只有美國先至成功, 不過依家都好似出事, 只要China Joe上台

但係點解CANZUK就唔會發生?
但CANZUK都有機會做超級強國(雖然依家仲未成立)

所以, 議會制先至適合人類?

push

唔係政治制度有問題，係投票、點票制度有問題

CANZUK

要移民就自己搞
CANZ 唔係傻

但係點解係偏偏美國出事?

弱智就行埋一邊啦，發生左既事問點解，咁你點解唔係馬雲呀我係你老豆知生個弱智出黎就射你埋牆啦，點解你老母咁辛苦養大你出埋d弱智Post唔經大腦，咁柒多資源唔睇下，再唔係飛撚埋去美國囉dllm 弱智仔